食靚女二手飯點睇？

唔係窮撚但係會專登去食囡囡二手反

上次比佢發現咗我扮窮抄咗佢牌叫我以後上去佢屋企飲湯

一舉兩得又充飢又食靚女口水

如果佢啱啱幫人咩完呢？